PSP撚入

是咁的，終於買左人生第一部掌機，開心玩緊塊魂中，求遊戲推薦
想要多D耐玩小遊戲、遊戲系統/美術有特色
大作都可以講下

（PS4機主，但好少打，爆完journey child of light gravity rush就好少開了，係差隻nier未玩；諗緊買PSV玩朧村正，鍾意呢類故事同美術並重，同時好有遊戲性既作品；識basic日文，無翻譯重劇情遊戲都無問題）

好耐之前玩過隻黑社會game 幾好玩 但係我唔就得咩名 夜d搵下

[i

Patapon 2+3
勇者30
勇者別囂張

Thanks

都係正野 patapon諗緊買唔買好

橫向game 除左普尼林Prinny1、2 之外仲有無咩

輕輕推一下

CCFF7
俠盜獵魔

FF7CC dl左，一直都好想玩（已劇透晒）
Search下另一個先XD
Between PS4 Remake究竟幾時先出黎

玩左成晚patapon真係好正
放假打機打到幾夜，聽日下晝3點鐘都要記得出黎呀~

mon hunt

老實講PSP多正game過PSV
PSV太多紳士game

psv真係唔多game好玩，破解左都係得幾隻game玩得爆

psv真係好少正game, 破解完都係爆得幾隻game

PSV係日本市場機嘛 成日去到出中文版都會cut撚左psv版
但朧村正想玩就一定係psv~ 鍾意日系驚同通勤時打psv就一定無死

無乜肝力打 同唔係要組隊先最好玩咩

恐怖驚黎既